# ทวีตชวนเล่นElon Musk Overwatch #
ถ้าพูดถึงกระแสของเกมใหม่ช่วงนี้หนึ่งในเกมที่กำลังเป็นที่พูดถึงและได้รับความนิยมอย่างมากคงหนีไม่พ้นล่าสุดแม้แต่นักคิดค้นและซีอีโอของบริษัทเทคโนโลยีที่ได้รับการยกย่องอย่างขำว่าเปรียบเสมือนในโลกแห่งความเป็นจริงนั้นได้ออกมาทวีตแนะนำเกมใหม่จากค่ายเกมนี้ด้วยครับเราอาจจะไม่ค่อยเห็นแนะนำหรือพูดเรื่องเกมเท่าไหร่นัก
แต่ทวีตล่าสุดเขากลับแนะนำเกมนี้อย่างยิ่งประกอบกับการที่มีผู้เล่นมากกว่าล้านคนแล้วเรียกได้ว่าแทบจะไม่ต้องมีอะไรพิสูจน์อีกแล้วสำหรับคุณภาพของโดยระบุด้วยว่าเขาเล่นเกมนี้ผ่านเครื่องที่มา—
Overwatch Elon Musk Tony Stark FPS Blizzard Musk Highly recommend Overwatch Musk PC CNET Highly recommend PlayOverwatch by the good people of Blizzard_Ent if you like ultrafast team FPS actionhttpst.coGAIamvAPnn Elon Musk elonmusk June 